其實mtr點解次次都朝早出事

又唔見會lunch 夜晚壞車

星期六日打風
星期一至五番工同放工時段壞車

個個時段都壞過
係朝頭早影響最多人最多人講啫

真咩？

少人受影響咪側側膊唔多覺